有無人新一年已經想死

平日返工已經行屍走肉
難得一日放假我只係想喺屋企訓教

不要灰心，明天會再天亮

What are you doing 肩肩

拜緊年呀美人

美人冇得拜，獨自在外面

拜我 拜山咁拜